arkk =廢股

其他ark系列都升 隻廢股反跌

阿木65歲唔係廢老股係咩

arkr

arkg好似升得最少？